# Translation of MDR Network Plugins in Korean
# This file is distributed under the same license as the MDR Network Plugins package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2010-12-03 20:49:20+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/0.1\n"
"Project-Id-Version: MDR Network Plugins\n"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:214
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:238
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:459
msgid "<strong>Warning!</strong> Primary domains are currently disabled."
msgstr ""

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:309
msgid "Redirect administration pages to site's original domain (remote login disabled if this redirect is disabled)"
msgstr ""

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:394
msgid "Please edit your %swp-config.php and move the line <em>define( 'SUNRISE', 'on' );</em> above the last require_once() in that file."
msgstr ""

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:312
msgid "Disable primary domain check. Sites will not redirect to one domain name. May cause duplicate content issues."
msgstr ""

#: mu-plugins/contact_info.php:18
msgid "Facebook URL"
msgstr ""

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:59
msgid "offer a service that allows you to select from a range of hundreds of high quality fonts for your WordPress website. The fonts are applied using the font-face standard, so they are standards compliant, fully licensed and accessible. The fonts are served from a global network on redundant servers, so they shouldn't slow down your site. It's a subscription-based service, if you don't already have an account, you will need to register for one."
msgstr ""

#: mu-plugins/contact_info.php:19
msgid "Google Talk"
msgstr ""

#: mu-plugins/contact_info.php:20
msgid "Twitter ID"
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:35
msgid "Global Tags"
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:38
msgid "Tags Blog"
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:51
msgid "You can create your post archive in a specific 'tags' blog of your choosing, or you can use the main blog of your site. Each has it's own pros and cons."
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:53
msgid "<strong>Blogname</strong> of the blog your global tags and posts will live in. Blog will be created."
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:54
msgid "Post to main blog"
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:55
msgid "Create posts in your main blog. All posts will appear on the front page of your site. Remember to to add a post loop to home.php in the theme directory if it exists."
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:59
msgid "Max Posts"
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:63
msgid "The maximum number of posts stored in the tags blog."
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:67
msgid "Include Pages"
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:73
msgid "Privacy"
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:75
msgid "Tags pages can be indexed by search engines."
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:76
msgid "Tags pages will not be indexed by search engines."
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:78
msgid "Will your tags pages be visible to Google and other search engines?"
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:85
msgid "Non-Public Blogs"
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:88
msgid "Include posts from blogs not indexed by search engines."
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:92
msgid "Post Meta"
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:96
msgid "If you want to copy custom fields with posts. One custom field per line."
msgstr ""

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:142
msgid "Global Posts"
msgstr ""

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:286
msgid "If you use round robin DNS or another load balancing technique with more than one IP, enter each address, separating them by commas."
msgstr "당신은 각각의 주소를 입력 쉼표로 그들을 분리 라운드 로빈 DNS를로드하거나 다른 하나 이상의 IP와 기술을 균형 조정을 사용하는 경우."

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:285
msgid "As a super admin on this network you can set the IP address users need to point their DNS A records at <em>or</em> the domain to point CNAME record at. If you don't know what the IP address is, ping this blog to get it."
msgstr "사용자의 IP 주소 설정이 수 있듯이 네트워크에이 수퍼 관리자에있는 <em>또는</em> 필요에 해당 DNS A 레코드 지점에서 레코드를 CNAME 레코드 만들기를 가리킨 도메인을. 어떤 IP 주소가 모르는 경우, 그걸 얻기 위해이 블로그를 Ping."

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:282
msgid "Domain Mapping Configuration"
msgstr "도메인 매핑 구성"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:233
msgid "Del"
msgstr "델"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:228
msgid "No"
msgstr "아니"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:228
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:30
msgid "Using Typekit - The Basics"
msgstr "Typekit 사용하기 - 기본 사항"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:225
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:430
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:225
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:231
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:217
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:210
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:225
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:430
msgid "Primary"
msgstr "기본"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:209
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:225
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:430
msgid "Domain"
msgstr "도메인"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:208
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:225
msgid "Site ID"
msgstr "사이트 아이디"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:198
msgid "New Domain"
msgstr "새 도메인"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:196
msgid "Edit Domain"
msgstr "도메인 수정"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:187
msgid "Search"
msgstr "수색"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:185
msgid "Domain:"
msgstr "도메인 :"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:181
msgid "Search Domains"
msgstr "도메인 검색"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:167
msgid "Searching for %s"
msgstr "% 찾는 일이야"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:163
msgid "Domain Deleted"
msgstr "도메인 삭제"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:157
msgid "Domain Updated"
msgstr "도메인 업데이트"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:154
msgid "Domain Add"
msgstr "도메인 추가"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:144
msgid "Domain not found"
msgstr "도메인을 찾을 수 없습니다"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:135
msgid "Domain Mapping: Domains"
msgstr "도메인 매핑 : 도메인"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:114
msgid "Domain mapping database table created."
msgstr "도메인 매핑 데이터베이스 테이블이 만들어졌습니다."

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:129
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:252
msgid "<strong>Warning!</strong> This plugin will only work if WordPress is installed in the root directory of your webserver. It is currently installed in &#8217;%s&#8217;."
msgstr "<strong>경고!이</strong> 플러그인이 동작에만 웹 서버의 경우 디렉토리의 루트 설치되어있는 워드 프레스가됩니다. 이것은 현재 &#39;에있는 %s&#39;. 설치되어 있습니다"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:76
msgid "Domain deleted."
msgstr "도메인이 삭제되었습니다."

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:73
msgid "New primary domain."
msgstr "새로운 기본 도메인입니다."

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:70
msgid "New domain already exists."
msgstr "새로운 도메인이 이미 존재합니다."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:295
msgid "To Disable all search engines from browsing your site, see the"
msgstr "귀하의 사이트를 검색에서 볼 모든 검색 엔진을 비활성화하려면"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:45
msgid "The domain mapping plugin only works if the site is installed in /. This is a limitation of how virtual servers work and is very difficult to work around."
msgstr "사이트에 설치된 경우 도메인 매핑 플러그인에만 작동합니다 /. 이것이 가상 서버 작업의 제한 사항입니다 매우 해결하기 어렵습니다."

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:34
msgid "You must <a href=\"%1$s\">create a network</a> for it to work."
msgstr "당신이해야 <a href=\"%1$s\">네트워크를 만들려면</a> 그것을 위해 작동합니다."

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:34
msgid "Domain Mapping Disabled."
msgstr "도메인 매핑 함."

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:67
msgid "New domain added."
msgstr "새로운 도메인이 추가되었습니다."

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:287
msgid "Server IP Address: "
msgstr "서버의 IP 주소 :"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:291
msgid "If you prefer the use of a CNAME record, you can set the domain here. This domain must be configured with an A record or ANAME pointing at an IP address. Visitors may experience problems if it is a CNAME of another domain."
msgstr "당신은 CNAME 레코드의 사용을 선호하는 경우, 당신은 여기에 도메인을 설정할 수 있습니다. 이 도메인은 기록 또는 ANAME가 IP 주소를 겨누고으로 구성해야합니다. 그것은 다른 도메인의 CNAME 레코드 경우 방문자는 문제가 발생할 수 있습니다."

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:292
msgid "NOTE, this voids the use of any IP address set above"
msgstr "참고이 임의의 IP 주소 위에 세트를 사용하는 빈"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:293
msgid "Server CNAME domain: "
msgstr "서버의 CNAME 레코드 도메인 :"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:295
msgid "The information you enter here will be shown to your users so they can configure their DNS correctly. It is for informational purposes only"
msgstr "그들은 정확하게 자신의 DNS를 구성할 수 있도록 여기에 입력하신 정보가 사용자에게 표시됩니다. 그것은 정보를 제공할 목적으로만"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:297
msgid "Domain Options"
msgstr "도메인 옵션"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:300
msgid "Remote Login"
msgstr "원격 로그인"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:303
msgid "Permanent redirect (better for your blogger's pagerank)"
msgstr "영구는 (더 나은 귀하의 Blogger의 PageRank)를 리디렉션"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:306
msgid "User domain mapping page"
msgstr "사용자 도메인 매핑 페이지"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:357
msgid "You must enter a domain"
msgstr "당신은 도메인을 입력해야합니다"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:376
msgid "Please copy sunrise.php to %s/wp-content/sunrise.php and ensure the SUNRISE definition is in %swp-config.php"
msgstr "/ sunrise.php / WP - 콘텐츠 %s로 복사하시기 바랍니다 sunrise.php과 일출 정의를 보장하기는 %sWP - config.php에"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:378
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:387
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:396
#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:418
msgid "This plugin has not been configured correctly yet."
msgstr "이 플러그인은 아직 제대로 구성되지 않았습니다."

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:385
msgid "Please uncomment the line <em>define( 'SUNRISE', 'on' );</em> or add it to your %swp-config.php"
msgstr "<em>정의 (주석</em> 라인은 <em>&#39;SUNRISE&#39;, &#39;하시면&#39;);</em> 또는 config.php - SWP 추가를하려면 %의"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:412
msgid "Domain Mapping"
msgstr "도메인 매핑"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:416
msgid "Please set the IP address or CNAME of your server in the <a href='wpmu-admin.php?page=dm_admin_page'>site admin page</a>."
msgstr "제발 집합의 IP 주소에서 서버의 CNAME을 또는 <a href='wpmu-admin.php?page=dm_admin_page'>사이트 관리자 페이지</a> ."

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:429
msgid "Active domains on this blog"
msgstr "이 블로그에 활성 도메인"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:454
msgid "Set Primary Domain"
msgstr "주 도메인 설정"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:457
msgid "* The primary domain cannot be deleted."
msgstr "* 기본 도메인을 삭제할 수 없습니다."

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:462
msgid "Add new domain"
msgstr "새 도메인 추가"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:467
msgid "Primary domain for this blog"
msgstr "이 블로그에 대한 기본 도메인"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:473
msgid "If you want to redirect a domain you will need to add a DNS \"CNAME\" record pointing to the following domain name for this server: <strong>%s</strong>"
msgstr "DNS를하는 경우 추가 것입니다 필요가 당신이 도메인 리디렉션하려는 &quot;CNAME 레코드&quot;레코드는 서버의 도메인 가리키는 다음이 이름 : <strong>%s을</strong>"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:474
msgid "Google have published <a href=\"http://www.google.com/support/blogger/bin/answer.py?hl=en&answer=58317\" target=\"_blank\">instructions</a> for creating CNAME records on various hosting platforms such as GoDaddy and others."
msgstr "구글은 출판이 <a href=\"http://www.google.com/support/blogger/bin/answer.py?hl=en&answer=58317\" target=\"_blank\">지침을</a> 다른 사람과 같이 GoDaddy 등 다양한 기록을 호스팅하는 플랫폼에 대한 CNAME 레코드 만들기."

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:476
msgid "If your domain name includes a hostname like \"www\", \"blog\" or some other prefix before the actual domain name you will need to add a CNAME for that hostname in your DNS pointing at this blog URL."
msgstr "귀하의 도메인 이름이 &quot;www가&quot;와 같은 호스트 이름을 포함하는 경우 &quot;&quot;또는 실제 도메인 이름 앞에 다른 접두사 당신의 DNS에 해당 호스트 이름이 블로그 가리키는 URL에 대한 CNAME을 추가하셔야합니다 블로그."

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:479
msgid "If you want to redirect a domain you will need to add DNS \"A\" records pointing at the IP addresses of this server: <strong>%s</strong>"
msgstr "DNS를 추가하면 필요한 것입니다 당신이 도메인을 리디렉션할 &quot;A&quot;레코드는 IP 방향에서 서버이 주소 : <strong>%s을</strong>"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:481
msgid "If you want to redirect a domain you will need to add a DNS \"A\" record pointing at the IP address of this server: <strong>%s</strong>"
msgstr "DNS를하는 경우 추가 것입니다 필요가 당신이 도메인 리디렉션하려는 &quot;A&quot;레코드 서버는이 IP 주소의 방향에서 : <strong>%s을</strong>"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:712
msgid "Incorrect or out of date login key"
msgstr "잘못된 날짜 또는 아웃 로그인의 열쇠"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:715
msgid "Unknown login key"
msgstr "알 수없는 로그인 열쇠"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:725
msgid "Unknown logout key"
msgstr "알 수없는 키를 로그아웃"

#: plugins/wordpress-mu-domain-mapping/domain_mapping.php:758
msgid "Mapping"
msgstr "매핑"

#: plugins/safecss/safecss.php:352
msgid "Welcome to Custom CSS!"
msgstr "사용자 정의 CSS에 오신 것을 환영합니다!"

#: plugins/safecss/safecss.php:354
msgid "If you are familiar with CSS or you have a stylesheet ready to paste, you may delete these comments and get started."
msgstr "당신은 CSS와 함께 계시다면 또는 스타일 시트를 붙여넣 준비,이 코멘트를 삭제할 수 있으며 시작."

#: plugins/safecss/safecss.php:356
msgid "CSS (Cascading Style Sheets) is a kind of code that tells the browser how to render a web page. Here's an example:"
msgstr "CSS는 (CSS 스타일 시트) 방법 웹 페이지를 렌더링하도록 브라우저에 지시 코드의 일종이다. 여기에 예제 :"

#: plugins/safecss/safecss.php:360
msgid "That line basically means \"give images a red border one pixel thick.\""
msgstr "그 라인은 기본적으로 의미 &quot;심상에게 빨간 테두리 한 픽셀 두께하다.&quot;"

#: plugins/safecss/safecss.php:362
msgid "CSS is not very hard to learn. If you already know a little HTML it will be fun to move things around on the web page by changing your stylesheet. There are many free references to help you get started. You can find helpful links, starter stylesheets and knowledgable people in the forum"
msgstr "CSS는 매우 배우기 어려운 일이 아니다. 당신이 이미 그것은 재미 주변의 웹 페이지에서 스타일 시트를 변경하여 물건을 이동하는 것입니다 조금 HTML을 안다면. 많은 참조 무료로 당신이 시작하는 데 도움이 있습니다. 당신은 포럼에서 유용한 링크를 초보 스타일 시트 및 knowledgable 사람들을 찾을 수 있습니다"

#: plugins/safecss/safecss.php:365
msgid "We hope you enjoy developing your custom CSS. Here are a few things to keep in mind"
msgstr "우리는 당신이 사용자 정의 CSS를 개발 즐기시기 바랍니다. 여기에 몇 가지 염두에 두어야합니다"

#: plugins/safecss/safecss.php:367
msgid "You can not edit the stylesheets of your theme. Your stylesheet will be loaded after the theme stylesheets, which means that your rules can take precedence and override the theme CSS rules. The Sandbox theme is recommended for those who would prefer to start from scratch."
msgstr "당신은 테마의 스타일 시트를 편집할 수 없습니다. 당신의 스타일 시트는 귀하의 규칙이 우선 적용하고 테마의 CSS 규칙을 재정의 뜻 테마 스타일 시트, 이후에로드됩니다. 샌드 박스의 테마는 사람들을 처음부터 다시 시작하는 데 선호하는 것이 좋습니다."

#: plugins/safecss/safecss.php:369
msgid "CSS comments will be stripped from your stylesheet."
msgstr "CSS는 의견은 스타일 시트에서 제거됩니다."

#: plugins/safecss/safecss.php:371
msgid "This is a comment. Comments begin with /* and end with */"
msgstr "이것은 주석입니다. 코멘트 / *와 *는 종료로 시작 /"

#: plugins/safecss/safecss.php:374
msgid ""
"Things we strip out include:\n"
" * HTML code\n"
" * @import rules\n"
" * expressions\n"
" * invalid and unsafe code\n"
" * URLs not using the http: protocol"
msgstr "상황이 우리가 스트립가 포함됩니다 : * HTML 코드 * @ 수입의 규칙 표현 * * * 무효 및 안전하지 않은 코드 http:protocol를 사용하여 URL을하지"

#: plugins/safecss/safecss.php:381
msgid ""
"Things we encourage include:\n"
" * @media blocks!\n"
" * sharing your CSS!\n"
" * testing in several browsers!\n"
" * helping others in the forum!"
msgstr "우리가 살면서 포함 장려 : * @ 미디어 블록! * CSS를 공유하여! * 여러 브라우저에서 테스트를! * 도움이 포럼에 다른 사람!"

#: plugins/safecss/safecss.php:476
msgid "Preview: changes must be saved or they will be lost"
msgstr "시사 : 변경 사항은 저장하거나 그들이 손실됩니다"

#: plugins/safecss/safecss.php:502
msgid "Edit CSS"
msgstr "수정 CSS를"

#: plugins/safecss/safecss.php:635
msgid "Stylesheet saved."
msgstr "스타일 시트가 저장되었습니다."

#: plugins/safecss/safecss.php:646
msgid "CSS Stylesheet Editor"
msgstr "의 CSS 스타일 시트 편집기"

#: plugins/safecss/safecss.php:651
msgid "For help with this plugin, please see WordPress.com help page <a href=\"http://support.wordpress.com/editing-css/\">CSS documentation</a> or you may ask a question in the <a href=\"http://wordpress.org/support/forum/themes-and-templates\">Themes and Templates</a> forum."
msgstr "페이지 WordPress.com보고, 제발 도움이 플러그인은 이것을 위해 도움이 <a href=\"http://support.wordpress.com/editing-css/\">CSS는 문서를</a> 하거나에서 질문 좀 드려도 될까요 <a href=\"http://wordpress.org/support/forum/themes-and-templates\">테마와 템플릿</a> 포럼."

#: plugins/safecss/safecss.php:652
msgid "For help with CSS it&rsquo;s self, try <a href=\"http://www.w3schools.com/css/default.asp\">W3Schools</a>, <a href=\"http://alistapart.com/\">A List Apart</a>."
msgstr "CSS로 도움이 시도의 자기, <a href=\"http://www.w3schools.com/css/default.asp\">면 W3Schools를</a> , <a href=\"http://alistapart.com/\">목록을 제외하고</a> ."

#: plugins/safecss/safecss.php:654
msgid "Do you want to make changes to your current theme's stylesheet, or do you want to start from scratch?"
msgstr "현재 테마의 스타일 시트를 변경하고자하는 거냐, 아니면 처음부터 다시 시작할까요?"

#: plugins/safecss/safecss.php:655
msgid "Add this to the %s theme's CSS stylesheet (<a href=\"%s\">view original stylesheet</a>)"
msgstr "%에 담기 이것을 (들 테마의 CSS 스타일 시트를 <a href=\"%s\">보려면 원래 스타일 시트</a> )"

#: plugins/safecss/safecss.php:656
msgid "Start from scratch and just use this "
msgstr "처음부터 다시 시작하고 그냥 이걸 사용"

#: plugins/safecss/safecss.php:659
msgid "If you change the width of your main content column, make sure your media files fit. Enter the maximum width for media files in your new CSS below."
msgstr "귀하의 미디어 파일이 적합 확인하여 메인 컨텐츠로 칼럼의 너비를 변경합니다. 아래에 새 CSS에서 미디어 파일의 최대 너비를 입력합니다."

#: plugins/safecss/safecss.php:660
msgid "Limit width to"
msgstr "제한 너비"

#: plugins/safecss/safecss.php:661
msgid "pixels for videos, full size images, and other shortcodes. (<a href=\"%s\">more info</a>)"
msgstr "동영상 픽셀, 전체 크기의 이미지 및 기타 단축. ( <a href=\"%s\">추가 정보</a> )"

#: plugins/safecss/safecss.php:666
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: plugins/safecss/safecss.php:668
msgid "Save Stylesheet &raquo;"
msgstr "저장 스타일 시트»"

#: plugins/safecss/safecss.php:688
msgid "CSS Revisions"
msgstr "CSS를 수정"

#: mu-plugins/category-excluder.php:20 mu-plugins/category-excluder.php:26
#: mu-plugins/category-excluder.php:93
msgid "Category Excluder"
msgstr "카테고리 Excluder"

#: mu-plugins/category-excluder.php:26
msgid "On this screen you may disable any category from displaying on your main page, feeds, and/or archives. If a post is in more then one category, it will be excluded if it&rsquo;s in any exclued category."
msgstr "당신의 메인 페이지에 표시 모든 카테고리를 비활성화할 수 있습니다이 화면, 피드, 그리고 / 또는 아카이브. 게시물에 하나 이상의 범주에있다면 그것은 어떤 exclued 범주에있다면, 그것은 제외됩니다."

#: mu-plugins/category-excluder.php:50
msgid "Excludes successfully updated"
msgstr "성공적으로 업데이 트 제외"

#: mu-plugins/category-excluder.php:95
msgid "This page will allow you to exclude or disable individual categories from displaying on the main page, in your feed, and/or in your archives."
msgstr "이 페이지 또는 메인 페이지에 표시 해제 개별 범주를 제외하고 귀하의 피드, 그리고 수 / 또는 아카이브합니다."

#: mu-plugins/category-excluder.php:100
msgid "Category"
msgstr "범주"

#: mu-plugins/category-excluder.php:101
msgid "Exclude from Main Page?"
msgstr "제외 메인 페이지에서?"

#: mu-plugins/category-excluder.php:102
msgid "Exclude from Feeds?"
msgstr "피드에서 제외?"

#: mu-plugins/category-excluder.php:103
msgid "Exclude from Archives?"
msgstr "아카이브에서 제외?"

#: mu-plugins/category-excluder.php:124
msgid "Note: If a post is in more the one category, it will be excluded if it matches <strong>any</strong> of the excluded categories."
msgstr "하나와 일치하는 범주, 이건 경우가 될거 <strong>제외이든</strong> 카테고리 제외 더 참고로 : 경우 게시물."

#: mu-plugins/category-excluder.php:126 mu-plugins/webmaster-tools.php:320
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항 저장"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:19
msgid "Fonts"
msgstr "글꼴"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:29
msgid "Typekit&rsquo;s fonts isn&rsquo;t the easist thing to setup. It will require that you know something about the way your page is displayed to the public. See the following resources for a overview of what your trying to do."
msgstr "Typekit의 글꼴 설정에 easist 것은 아니다. 그것은 당신이 방법이 귀하의 페이지에 대해 뭔가를 대중에게 표시됩니다 잘 알고 있어야합니다. 당신의 일을하려는 어떤의 개요를 보려면 다음 리소스를 참조하십시오."

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:31
msgid "Using Typekit with WordPress"
msgstr "워드 프레스와 Typekit 사용"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:32
msgid "Finding and Using Selectors"
msgstr "찾기 및 선택기 사용하기"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:46 mu-plugins/webmaster-tools.php:189
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:199
msgid "You cannot edit this screen."
msgstr "당신은이 화면을 편집할 수 없습니다."

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:58
msgid "Typekit Fonts"
msgstr "Typekit 글꼴"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:59
msgid "Typekit"
msgstr "Typekit"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:63
msgid "Your Typekit ID"
msgstr "귀하의 Typekit은 자료 ID"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:64
msgid "You can find your Typekit ID on typekit.com under Kit Editor -> Embed Code."
msgstr "당신은 키트 편집기 -&gt; 소스 코드 아래의 typekit.com에서 Typekit ID를 찾을 수 있습니다."

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:67
msgid "Update ID"
msgstr "업데이트 자료 ID"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:73
msgid "Sign up for Typekit"
msgstr "가입 Typekit 용"

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:74
msgid "If you don&#8217;t have a Typekit ID yet you can sign up on their site for free and enable it on your site with just a few clicks."
msgstr "당신은 Typekit ID는 아직 무료로 자신의 사이트에 가입할 수 있으며 귀하의 사이트를 단 몇 번의 클릭만으로에 사용이없는 경우."

#: mu-plugins/typekit-fonts.php:76
msgid "Sign up in seconds"
msgstr "가입 초"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:27 mu-plugins/webmaster-tools.php:220
msgid "Webmaster Tools"
msgstr "웹마 스터 도구"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:42
msgid "Here's how you optain and setup each search engines key's"
msgstr "여기에 당신이 어떻게 optain 및 설치 각각의 검색 엔진 키의"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:43 mu-plugins/webmaster-tools.php:224
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:233
msgid "Google Webmaster Tools"
msgstr "Google 웹마 스터 도구"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:45
msgid "Log in to "
msgstr "에 로그인"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:45
msgid "with your Google account."
msgstr "Google 계정으로."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:46
msgid "Enter your blog URL and click <code>Add Site</code>."
msgstr "다음을 입력합니다 귀하의 블로그 URL과 <code>Add Site</code> ."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:47
msgid "You will be presented with several verification methods. Choose <code>Meta Tag</code>."
msgstr "당신은 몇 가지 확인 방법을 함께 표시됩니다. 선택 <code>Meta Tag</code> ."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:48 mu-plugins/webmaster-tools.php:61
msgid "Copy the meta tag, which looks something like"
msgstr "다음과 같이 보입니다 메타태그를, 복사"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:50 mu-plugins/webmaster-tools.php:63
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:77
msgid "Leave the verification page open and go to your blog dashboard."
msgstr "열린 확인 페이지를 남겨하고 블로그 대시보드로 이동합니다."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:51 mu-plugins/webmaster-tools.php:64
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:78
msgid "Open the Tools Page and paste the code in the appropriate field."
msgstr "도구 페이지를 열고 해당 입력란에 코드를 붙여 넣습니다."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:52 mu-plugins/webmaster-tools.php:65
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:79
msgid "Click on <code>Save Changes</code>."
msgstr "클릭하여 <code>Save Changes</code> ."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:53
msgid "Go back to the verification page and click <code>Verify</code>."
msgstr "클릭 가서 다시 확인 페이지를 <code>Verify</code> ."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:56
msgid "Yahoo Site Explorer"
msgstr "야후 사이트 탐색기"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:58 mu-plugins/webmaster-tools.php:72
msgid "Log in to"
msgstr "에 로그인"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:58
msgid "with your Yahoo account."
msgstr "야후 계정으로."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:59
msgid "Enter your blog URL and click <code>Add My Site</code>."
msgstr "다음을 입력합니다 귀하의 블로그 URL 및 <code>Add My Site</code> ."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:60
msgid "You will be presented with several authentication methods. Choose <code>By adding a META tag to my home page.</code>."
msgstr "당신은 여러 가지 인증 방법을 함께 표시됩니다. 선택 <code>By adding a META tag to my home page.</code> ."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:66
msgid "Go back to the verification page and click <code>Ready to Authenticate</code>."
msgstr "클릭 가서 다시 확인 페이지로 <code>Ready to Authenticate</code> ."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:68
msgid "Note: It may take up to 24 hours for your site to be authenticated."
msgstr "참고 : 귀하의 사이트에 대한 인증을 받아야 최대 24 시간이 걸릴 수 있습니다."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:70 mu-plugins/webmaster-tools.php:227
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:253
msgid "Bing Webmaster Center"
msgstr "빙 웹마 스터 센터"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:72
msgid "with your Live! account."
msgstr "당신의 Live와! 계정을 만듭니다."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:73
msgid "Click <code>Add a Site</code>."
msgstr "클릭하여 <code>Add a Site</code> ."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:74
msgid "Enter your blog URL and click <code>Submit</code>."
msgstr "Enter 키를 누릅니다 귀하의 블로그 URL을 <code>Submit</code> ."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:75
msgid "Copy the meta tag from the text area at the bottom. It looks something like"
msgstr "하단에있는 텍스트 영역에서 메타 태그를 복사합니다. 마치 뭔가를 보이는"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:80
msgid "Go back to the verification page and click <code>Return to the Site list</code>."
msgstr "클릭 가서 다시 확인 페이지로 <code>Return to the Site list</code> ."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:82
msgid "The Robots.txt File"
msgstr "robots.txt 파일"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:83
msgid "The <strong>robots.txt</strong> file is a way to prevent cooperating web spiders and other web robots from accessing all or part of a website which is otherwise publicly viewable. Robots are often used by search engines to categorize and archive web sites, or by webmasters to proofread source code."
msgstr "<strong>robots.txt</strong> 파일을 볼 수있는 공개 달리거나 일부 웹 사이트에 액세스하는 모든 방법에 방지에서 웹 로봇 협력 다른 웹 거미 및. 로봇은 종종 검색 엔진 및 아카이브 웹 사이트, 분류 또는 웹마 스터에 의해 소스 코드를 교정하는 데 사용됩니다."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:84
msgid "To Allow all robots"
msgstr "모든 로봇을 허용하려면"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:85
msgid "To allow any robot to access your entire site, you can simply leave the robots.txt file blank, or you could use this"
msgstr "전체 사이트에 액세스하는 모든 로봇을 허용하려면, 당신은 단지 빈 파일, 또는 당신이 이것을 사용할 수있는 robots.txt를 남길 수 있습니다"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:87
msgid ">To Ban all robots"
msgstr "금지&gt; 모든 로봇"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:89
msgid "To Ban all crawlers from four directories of a website"
msgstr "웹사이트의 4 개의 디렉토리에서 모든 크롤 러를 금지"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:221
msgid "Site Verification"
msgstr "사이트 확인"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:222
msgid "All three major search engines provide webmaster tools that give you detailed information and statistics about how they see and crawl your website. In order to access most of the features, you will have to verify your sites."
msgstr "세 가지 주요 검색 엔진이 당신에게 상세한 정보와 통계 방법에 대해 그들이보고 귀하의 웹사이트를 크롤 링을주고 웹마 스터 도구를 제공합니다. 하기 위해서는 기능의 대부분을 액세스하려면 귀하의 사이트를 확인합니다."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:223
msgid "Enter your meta key \"content\" value to verify your blog with"
msgstr "입력 메타 키 &quot;콘텐츠&quot;가치있는 블로그를 확인하기 위해"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:225 mu-plugins/webmaster-tools.php:243
msgid "Yahoo! Site Explorer"
msgstr "야후! 사이트 탐색기"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:226
msgid "and"
msgstr "과"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:236 mu-plugins/webmaster-tools.php:246
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:256 mu-plugins/webmaster-tools.php:274
msgid "Disabled"
msgstr "사용 불가"

#: mu-plugins/sitewide-tags.php:40 mu-plugins/sitewide-tags.php:69
#: mu-plugins/sitewide-tags.php:87 mu-plugins/webmaster-tools.php:236
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:246 mu-plugins/webmaster-tools.php:256
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:274
msgid "Enabled"
msgstr "활성 화됨"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:240 mu-plugins/webmaster-tools.php:250
#: mu-plugins/webmaster-tools.php:260 mu-plugins/webmaster-tools.php:278
msgid "Example"
msgstr "예"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:266
msgid "Google Analytics Tracking Script"
msgstr "Google Analytics의 추적 스크립트"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:267 mu-plugins/webmaster-tools.php:268
msgid "Google Analytics"
msgstr "Google Analytics는"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:267
msgid "is a web analytics solution that gives you rich insights into your website traffic and marketing effectiveness. Powerful, flexible and easy-to-use features now let you see and analyze your traffic data in an entirely new way. With Google Analytics, you're more prepared to write better-targeted ads, strengthen your marketing initiatives and create higher converting websites."
msgstr "귀하의 웹사이트 트래픽 및 마케팅 효과에 대한 풍부한 통찰력을 제공하는 웹 분석 솔루션입니다. , 유연하고 편리한 사용 강력한 이제보고 완전히 새로운 방식으로 트래픽 데이터를 분석하게 갖추고 있습니다. Google Analytics를 사용하면 더 나은 타겟 광고를 작성하는 준비, 마케팅 활동을 강화하고 높은 만들려면 웹 사이트를 변환하는거야."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:268
msgid "Enter your"
msgstr "입력"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:268
msgid "Account ID"
msgstr "계정 ID"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:268
msgid "for this site, to allow"
msgstr "이 사이트에 허용하는"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:268
msgid "to track you page views."
msgstr "페이지뷰를 추적할 수 있습니다."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:271
msgid "Google Analytics Tracking ID"
msgstr "Google은 신분증 현황 분석"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:285
msgid "Robots.txt File"
msgstr "robots.txt 파일"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:293
msgid "You may edit your robots.txt file in the space below. Lines beginning with <code>#</code> are treated as comments. If you don't understand what your doing, most likly you don't need to do anything."
msgstr "당신은 아래 공간에 귀하의 robots.txt 파일을 수정할 수 있습니다. 로 시작하는 라인을 <code>#</code> 주석으로 처리됩니다. 당신이 무슨 일을 이해하지 않는 경우, 대부분의 likly 당신은 아무것도 할 필요가 없습니다."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:294
msgid "Using your robots.txt file, you can ban specific robots, ban all robots, or block robot access to specific pages or areas of your site. If you are not sure what to type, look at the bottom of this page for examples."
msgstr "robots.txt 파일을 사용하면, 특정 로봇을 금지시킬 수 있습니다, 모든 로봇을 금지 또는 특정 페이지나 사이트 영역에 로봇의 접근을 차단합니다. 확실하지 않은 경우에 어떤 종류, 예제이 페이지의 하단에 봐."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:295 mu-plugins/webmaster-tools.php:315
msgid "Privacy Settings"
msgstr "개인 정보 설정"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:295
msgid "page."
msgstr "페이지입니다."

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:296
msgid "Modify Your Robots.txt file"
msgstr "수정 robots.txt 파일"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:297
msgid "Your Current Robots.txt file"
msgstr "귀하의 현재 robots.txt 파일"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:303
msgid "reset robots.txt"
msgstr "재설정 robots.txt에"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:315
msgid "Privacy Settings are curently <strong>Blocking</strong> all search engines. Enable search engine browsing on the "
msgstr "개인 정보 보호 설정하는 엔진의 검색 curently 모두 <strong>차단.</strong> 사용 검색 엔진에 검색"

#: mu-plugins/webmaster-tools.php:315
msgid "page to be able to modify the robots.txt file."
msgstr "페이지가 robots.txt 파일을 수정할 수 있습니다."